{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023118",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "후루탕후루"
    },
    "text": "世宗特別自治市鳥致院邑新安セマウル2ギル151階102号に位置する当店は、健康的な味の約束を提供する所です。 私たちの最優先目標は、子供たちが健康に食べられる食べ物を提供することです。 このため、私たちは最上級の国産生フルーツのみを厳選して使用しています。 こうすることで、子どもたちは栄養をバランスよくとりながらもおいしく楽しめるようになります。 また、私たちは健康を考え、薄い砂糖コーティングで糖含量を下げ、甘さを加えて子供たちの味覚を満足させています。 人工的な添加物は全く使用せず、こうして新鮮な果物の天然風味をそのまま生かしています。 私たちは子供たちの健康のために最善の選択肢を提供しようと努力しています。 様々な味と風味が楽しめる様々なメニューを保有しており、価格はブルーベリー、巨峰、ミニトマト、みかんは3,000ウォンで、ブラックサファイアブドウとシャインマスカットタンフルは4,000ウォンです。 当店でヘルシーなタンフルの味をご堪能ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "世宗特別自治市鳥致院邑新安セマウル2ギル151階102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の目標は何ですか？",
            "answer": "この店舗の最優先目標は、子供たちが健康に食べられる食べ物を提供することです。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではどのような果物を使用していますか？",
            "answer": "この店舗では最上級の国産生フルーツのみを厳選して使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗では砂糖をどのように使用していますか？",
            "answer": "この店舗では健康を考え、薄い砂糖コーティングで糖含量を下げ、甘さを加えて子供たちの味覚を満足させています。"
        },
        {
            "question": "この店舗では人工的な添加物を使用していますか？",
            "answer": "いいえ、この店舗では人工的な添加物は使用していません。"
        },
        {
            "question": "この店舗の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "この店舗の価格はブルーベリー、巨峰、ミニトマト、みかんは3,000ウォンで、ブラックサファイアブドウとシャインマスカットタンフルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店舗のメニューにはどのような味と風味がありますか？",
            "answer": "この店舗のメニューには様々な味と風味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この店舗で味わえるヘルシーなタンフルの味はどのようなものですか？",
            "answer": "この店舗で味わえるタンフルはヘルシーで、新鮮な果物の天然風味をそのまま生かした味わいです。"
        },
        {
            "question": "この店舗で提供されるメニューは子供たちの健康に良い選択肢ですか？",
            "answer": "はい、この店舗では子供たちの健康のために最善の選択肢を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗での購入方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この店舗では、店内で直接購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 459
    }
}